銀髮族遊行可唔可以稱為 萬歲大遊行？

真·港人 萬歲

當9000人，仲每人平均60歲，都成54萬歲歲

五十萬歲遊行